有冇人已經習慣咗唔睇英超？

將d時間用黎做更有意義既嘢 充實自己仲好
諗返自己咁多年成日捱夜睇波都唔知為乜
身體又差咗 返工又冇精神

啱，睇完場熱狗vs曼魚，悶撚到呢！！！

證明你老了